有冇ヨルシカ同好?

雨とカプチーノ

「君が褪せないようにこの詩を
どうか どうか君が溢れないように。」

パレード

「一人ぼっちのパレードを。」

終於有人講

我部電話d歌全部yorushika

睇完個故事 我哭左成晚

牙gem 好聽啲

佢同美波都好正
但係佢其實個背景係點平時齋聽冇了解佢

だから音楽をやめた 就係玩音樂嘅男主同Elma女主分開咗 好愛elma甚至覺得elma就係佢玩音樂嘅意義 然後一路遊歷世界各地一路寫信同唱歌 即係你聽到嗰啲 過程中一直叫春 專輯收錄嘅歌就係根據佢唔同時間喺唔同國家嘅感想而寫嘅

咁之前啲歌係男人唱 就係未分手個陣？

頭先講唔好 我理解係兩人已經分咗手 所以男主先會離開日本去其他國家遊歷 男主eimi啲日記俾elma睇到所以係由女主唱翻出嚟

btw 另一個專輯エルマ 其實係續集 講女主睇到eimi日記後就根據佢寫嘅日記去揾男主足跡 建議有興趣嘅你可以上網研究下

岩岩入坑，鍾意依首：

佢好幾首歌都要聽到尾先知乜事，個吓好震撼

唔該晒

好正，多謝分享